（正名）光復香港 時代革命

光復香港 時代革命呢句野
好多遊離派同淺黃 都會諗係咪想推翻政府
其實我都唔知作呢個口號果個人想表達既係
想糾正一切施政錯誤 每日150 鄉黑問題 雙普選 （如果呢個諗法就向民生/有共識既議題下出發）

還是真係要香港獨立
呢句野好多人都會斟酌 公務員集會都睇到好多人都r晒頭
所以希望各位一齊傾下 必須正名

正皮 糾正施政錯誤
負皮 香港獨立
其他諗法請歡迎討論

我會罷工

咁都要正名
你上YouTube 睇多幾個天琦演說就知佢講咩啦
係有一班人講完都唔肯接佢佢背後既意義啫